國難五金先係人血饅頭？

［轉］
是咁的

十月中，李政熙指使我以另一間公司的名義聯絡客人，圖向不滿私怨五金的抗爭者賣貨，並抬高售價以謀取暴利。此刻我還以為李政熙獲利後會重新分配資源，重推$10學生餐，但事實並非如此。

至十一月尾，我和大部分同事認為李政熙的營運方式大有問題，正價跟學生價均有利潤，這已跟我們不計成本支援抗爭者的初心背道而馳。至於私鳥gay金，我們更是不清楚當中金錢的去向。加上我們發現李政熙對員工謊話連篇，所以大部分員工決定離開私怨五金。

十二月頭，李政熙誣衊我是為了一己私欲而私下賣貨，還利用大家一同建立的公司社交媒體不斷抺黑我。

早前手足仍有法律程序在身，今天終於順利解決。這亦是我未能及早澄清之原因，今天我們覺得是時候公開，希望市民不再受騙。

圖左: 李政熙 圖右: 暴躁經理

#我都係照你意思去做
#好彩有留底
#唔係水洗都唔清
#周圍都買到抗爭用品
#點解要吃人血饅頭
#諗清楚啲錢應該要洗去邊度

佢係前熱狗不意外

2020香港普選聯署：

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

Push

9

熱狗make sense lol

薄碼

10

熱狗基因

11

12

熱狗唔意外

13

14

15

16

17

.

18

19

20

想講就算佢正價賣出黎果個價 同我搵判頭拎差唔多
判頭都有水腳佢點會冇
我都唔係直接問代理拎貨 因為代理都冇貨

哦，原來係咁

不過我相信好多其他手足唔未必好明咩事，有冇人可以講一講成件事既始末

怨婦格做大台
仲要扮哂袋錢入你袋咁
多撚鳩柒謝喎
有幾多真勇武同前線仲有落去買裝就自己知自己事啦
根本一早變左食人血
係班左膠同埋俾錢當抗爭左既人先仲當佢神咁拜

都冇咩點理
宜家都唔係咁要GEAR
實際佢又真係做過野
總結佢有冇賺都計唔到
又比人攪又拉又盛我都唔識講

Does it matter?

Is this idea of 人肉饅頭 helpful to freedom of expression and freedom from evil and aggression？

What is wrong with making a profit? Nothing.

This is a free market. If you have another idea, make your own money!

俾人拉過大撚哂咩
好似有金身咁唔屌得架？
之前有做野咁係咪之後做錯野都唔屌得？
趕走人血饅頭對資源流通有好大幫助

認清李政熙

人哋唔洗食飯養家咩cls

國難五金唔係想搞分化就係想搞大台

熱狗真係熱狗，死性不改

推

分化撚

熱狗改不了吃屎

唔合理喎, 「圖向不滿私怨五金的抗爭者賣貨」即係唔可以俾買家知係「國難五金」啦
但係條女食夾棍單野, 個買家想拎「國難五金」收據, 而條女唔俾喎
就算「圖向不滿私怨五金的抗爭者賣貨」係真, 咁條女食夾棍都係第二件事

八婆點SPIN都好, 都係解釋唔到食夾棍

次次開鋪都害人被咬

熱狗無一隻係無辜因為熱狗就係港共b team aka 共匪

姐係點？
李政𤋮叫人用第二個名去賣貨？
咁佢置頂果度開曬人地公司名又係咩事？

又分化
拉

On9 分化撚 人地俾黑警封撚左無得還d貨又唔講？

咪撚搞私怨啦

拉

冇講明要拎國難五金名既收據喎
你重睇一次件事先啦

賺少少錢就話人地人血鏝頭 蝕住做好冇？

我憎熱狗 但熱狗入面呢位人兄好有義氣 無佢gear 好多手足都冇命 最值得我尊重

有冇完整啲既對話紀錄
Btw政事台

割硬五金

如果全部都係李政𤋮搞出黎
佢點解要自己爆單野出黎？仲要揚晒公司名同貝貝名？

講到明當手足係水魚播

黃店賺錢就叫人血饅頭

你見頭幾個cm(唔計樓主) 唔理好醜就屈咗熱狗先，呢啲先係真正分化5毛

原來呢班人都係熱狗

條友無正職，仲好似有對仔女。
而家有檔嘢cap水仲唔盡cap去養對仔女咩，果d咩卡片、gay金，幾撚多錢比佢cap⋯

有無多d資料先？
等緊食花生

人地仲要換新車

完全一頭霧水

留名

賺到換車

Lm

其實賺錢有錯咩？人哋唔使食飯？仲有佢有provide學生餐同暴大&poly嗰排拎晒啲貨去派

睇到1999 頭幾頁既人可唔可以解釋下

又買車 又移民 多謝左膠嘅內疚錢

咁你可以唔同佢買

核彈都唔割 真係笑話黎

留名話我係熱狗

講到明水魚二字 當手足係水魚

其實樓豬係咪覺得我地好多本錢搞分化?
你咁樣絕對唔係同路人應該做既野
唔係同路人就屌你老母啦

你啱
但係條女自己講「...唔可以問任何一個國難五金...」, 自己爆左個名
同「圖向不滿私怨五金的抗爭者賣貨」有矛盾

所以, 結論都係一樣:
就算「圖向不滿私怨五金的抗爭者賣貨」係真, 咁條女食夾棍都係第二件事

想分化

賺好多架⋯咁多人朝聖、盲撐
同埋gear ja嘛，咩爬蟲丫果d仲平啦

只可以話佢賺得好撚多

五毛分化post, 人地做生意食人血洗撚賣呢啲物資？開第二啲黃店大撚把錢賺啦 仲要俾人拉 on9

唔知你講乜，拉

暴大同poly派貨你知幾多野先
佢話自己派就真係派左呀？
你入過佢個倉度睇？
定係落場派貨俾你條友大大聲話自己係國難五金既人先？
純粹想fc下

不嬲都話熱狗班人是仆街黎
只是有傻鳩吹奏佢地姐

自己諗下點解班狗查佢地咁多次都無拉人落案啦

所有互插既POST都唔想理

true.

多謝sir幫我地分析此po真偽

Btw此po已完thx

你閱讀理解u?

條賊婆而家先反擊？
依啲八婆都咁多打手

有冇多啲料 唔詳細少少大家都唔明

咪想做一個人地食夾棍嘅事想攞鏡頭 on9

就算李生要人開過另一間公司
咁貝貝佢都可以照拎人地啲貨食人夾棍啫
係兩件事黎

有無人講下gay金咩料
當初落去朝聖見好多人課落去
原來gay金係分開嘅？
唔係課落裝度？

當手足水魚 慢慢賺夠錢移民

貨還貨 人血饅頭還人血饅頭 唔好一齊講

雖然一開頭好地地
一耐又食屎
好煩呀..熱狗底真係百年不變...

晨早話左呢啲私怨賤種格信唔過
伍乞衣同理

不意外

有無完整對話呀？無頭無尾得幾句唔知講乜

呢單野發覺大家已經冇哂要fc既心態
單憑一邊出黎講野就信哂然後大大力屌另一邊
咁同大台撚有咩分別先

當正你啲傻仔契弟就啱 幾撚好呃

人地賺到錢
但賣平野比手足

你地下下要人蝕住做?
仲講咩經濟圈

開頭係有學生餐既，我都買過，果陣經理塞裝比我添
之後愈賣愈貴，我都無去買啦

唔係, 冇考過一科叫「閱讀理解」, 你係中國讀呢科?

比人問到佢敢唔敢上前線就淆底唔答

平唔平呢d就大家心照啦
有落去買過野既都知咩料

李政熙幾時仲係熱狗
俾人清算咗好耐啦

Zeta個邊就真係平

你有無落過鋪？定只係聽人講？

同你老母系 我呃鳩你20萬唔好割我呀

佢之前有腦膜炎喎

叫條臭閪潮吹貝出嚟講下點解食夾棍先拉

我諗唔係搵唔搵錢嘅問題

因為佢初頭做到不計成本咁樣
同佢嘅形象或者佢聲稱嘅有落差

如果去之後想回本或者點樣講番明會好啲

同埋佢而家話手足係水魚，我都唔係好信佢真係派貨比暴大 poly⋯⋯

笑死我 你賣比我睇下

有留意gear咩價位嘅都知國難食水幾深

呢個post又block一堆

咁明買明買 佢有幫到學生 比佢賺有咩所謂
黃店賺得錢 唔通佢就唔賺得？

關唔上咩事

不割席唔撚係咁用 無人識用腦？
當手足係水魚照不割席 係個腦殘撚左定點

不嬲都知佢地PK

哩樣堅想知

Dse都唔識 蝗

大消物仲多野拎
你有無落過鋪？有無睇過裝備價錢？

會考0分定點？

腥香港人唔知中文科分卷每份卷一個grade?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

2020 第一個地區遊行拎到不反了！ 1月5 上水新春和理行之不要水貨辦年貨

分咩化，想話你知有人當手足係水魚呀⋯

分化撚幾時先收手？

國難五金有錯佢冇捐晒成副身家出嚟
佢唔係黃店因為佢冇播歌
佢一開始個陣唔洗揼錢入去?

直到在2018年11月，他因患上結核性腦膜炎而昏迷三個星期，雖然甦醒過來，但身體機能受損，連進食、步行、如廁等基本自理技能都要重新學習，幸而後來康復得快，現時尚有少許後遺症，如易失平衡、情緒不穩定等。

吓

不如試下了解成件事先

咁你咪閱讀理解u囉 7撚

黃色搵笨圈

請聚焦港苦/老共呢啲大佬，記住，呢鋪唔可以輸

我知佢賣濾罐50$
無係佢到買野
你咁講以後有人平過另一間鋪 貴d個間就人血？

如果呢班唔係風向撚而係是「黃」
我真係好擔心黃色經濟圈點走落去
下下要人送要人蝕點經濟?

咁都做得出？仲好意思屌612基金

泛民港共A team?

1999

記住做水魚啦
不分化口號 用黎呃香港人易過借火

吓 人地又揸車又做直播 頭腦咁撚清晰
仲識搞壇國難五金出黎 唔覺得對佢有幾大影響喎

覺得佢咁可憐咪捐返10萬8萬 囉 反正你班傻系都唔割

利潤不是問題，多少才是問題，來貨價加$5有利潤，但同無有何分別？還要冒被黑警搞的風險

慢慢負皮啦樓主
條女拎人貨賣就點都係事實黎

生意一買一賣
無人迫 隻方都有得益

所謂人血饅頭
可以透過競爭降低
既然講到人血饅頭咁好賺
就好應該場鼓勵大家一齊做
直到價值均衡 超價利潤消失 得返合理利潤

但你又要諗吓
做呢啲生意嘅成本 除咗貨幣嘅成本 仲有其他風險嘅成本
剩係被差佬盯實 都已經唔係咁多人會付出
如果唔係都唔會無人加入競爭
真係香港人有錢賺 覺得賺夠 想其他人賺咩

加7倍果陣又冇人講？
俾人屌兩野就嬲鳩發脾氣
事後仲要話係"教育"我地
又真係幾學到野喎

問題係佢當手足係水魚 換第二個平台貴賣出去 賺錢
仲有好多咩gay金 職員們表示啲錢入曬佢袋 換車 移民

妖!!!!!!!!!!有時都唔明 人地都俾黑警拉過 就算食人血饅頭又點
你試下學佢咁賣野法啦

見過濾罐個價浮動
見你負擔到就收貴D
見你學生會平D

我覺得冇咩問題

生意一買一賣
無人迫 雙方都有得益

所謂人血饅頭
可以透過競爭降低
既然講到人血饅頭咁好賺
就好應該場鼓勵大家一齊做
直到價值均衡 超額利潤消失 得返合理利潤

但你又要諗吓
做呢啲生意嘅成本 除咗貨幣嘅成本 仲有其他風險嘅成本
剩係被差佬盯實 都已經唔係咁多人會付出
如果唔係都唔會無人加入競爭
真係香港人有錢賺 覺得賺夠 想其他人賺咩

打錯勁多字

有解釋到張圖？ 打手都專業啲

咁啦 大家都係覺得佢當手足水魚係仆街 但係大家都係同路人 佢地之前又有派gear 和左佢好冇先 同路人唔好割 我地割 開始內訌 咁咪畀班藍絲笑大個嘴？ 笑我地講乜柒不割 不分 大家都唔想見到咁樣

咁我都比人拉一下 你捐十萬黎ok?
人血饅頭 記住比

有時有供應好過無供應，大把人去amazon買來派，人血得幾多？

首先兩邊都冇拎到證明d貨來源係邊
係國難一出post就大家認定係由國難度抽貨出黎自己賣
你又有冇證據先

印象中老闆比班狗劫過兩次貨
唔知樓主係咪會好開心

生意一買一賣
無人迫 雙方都有得益

又係俾人拉過就乜都得既金身理論
個腦真係膠黎

劫過兩次同食人血饅頭有咩關係？
我比人打過劫就可以去打劫？

比人拉過 48 就呃撚晒你啲傻系錢都冇所謂？
不過呃都唔會呃到班網軍
你地都唔會比錢 得把口

熱狗始終都係熱狗，本性難移

gay金不清楚金錢去向喎
叫612交代又識 自己又交代下？

開間公司都唔叫正職咩

唔係好明,又話沒收曬
幾批咁收,仲有賺到咩?

你以為啲防具有幾撚貴呀。。 遲早佢咪攞得返
講到好似沒收個人財產咁

無頭無尾想點
我憎熱狗都唔會亂屌

用其他渠道出正貨有乜問題
你估學生餐唔駛成本
俾狗充公又唔係成本黎

go
記住做live, 放仔link上黎
講到比狗拉咁輕鬆

認同 唔賺錢點樣供應學生餐
平民小小既黃店真係慘
黃色經濟圈=唔可以賺錢 賺到錢就要損比612 星火

咁講法 貝貝都比人拉過 佢食人血饅頭又點？
係唔撚係咁嘅Logic 呀我屌你老母個臭閪
用下腦啦死撚樣

開間公司無問題呀，你有幾舊水都開到啦

問題係佢講到明當手足係水魚cap水呀！屌你老母！

梁天琦都係熱狗？ 國難老世當年係幫梁天琦站台架，泛民當年屌到天琦癲啦，分化都玩好少少

一早停晒學生餐 呃你班傻系買t shirt la 笑死
兩句垃圾口號
件t成本唔知洗唔洗10蚊 收 $250

幫唔代表係天琦類人，你睇撚清楚先出聲

收埋做證物
一單官司拖番半年幾,打埋都起碼成年
係拎得番既,唔知幾時姐
比人咁扣起d貨,係貨咋,變唔番錢住
係我都癲

比多d證據啦屌，剪頭剪尾

其實而家間野重有咩賣？
落親去都係得tee同卡片

為左區區20萬係度搞分化
樣樣野都話人食人血饅頭
講就講搞黃色經濟圈 實際就要人地做黃色義工圈
而家人地賣貴幾倍俾你咩 佢起碼搞個學生價係D學生平過市價買到呀
唔止剩係佢 其他黃店或都俾你班仆街屌
整個公仔又人血饅頭 整件T shirt 又人血饅頭 光時賣四洲集團既野又人血饅頭 賺多少少錢又人血饅頭
做生意又唔俾人賺錢 你覺得咁樣支持既人會多咩? 永遠集中係果幾間野 咁樣搞得起黃色經濟圈對抗紅色資本咩
以後唔好叫黃色經濟圈啦 叫唔準賺錢義工圈啦 用下個死人腦啦
屌你老母成班分化撚 一日到黑開不停係度開post指責

講到明當你水魚都要送錢比人洗
因為係黃色經濟圈 不割席

一早姐係幾時
我上次拎野落去仲見到有人買近
你話全天季開咁耐賣足咁耐就一定無可能, 你估真係開金礦咩

屌陳雲既熱狗？幫本土派站台既熱狗？出post掛住梁天琦，想佢快d放既熱狗？

呢樣真，果件濕鳩tee值幾錢

除咗成個怨婦又彈又出 耗咗運動少少精力
我絕對respect多個便捷方法俾手足有gear
佢都take緊唔細既risk 沒有分化本錢啦
我就開明既 樓主夠料再講

問埋, 根據你的定義 HKPROTECT係咪都係人血?

熱狗五金

姐係咁
我有經濟能力既去水門放低5舊水, 佢地賣平番比有需要既人
可能佢中間有賺又點
一開始國難五金已經係海鮮價, 原因同上
仲未計比狗劫貨

屌你老母

各自努力

你有你呃錢 我唔阻你 唔割 super

有錢有能力既人去買比多啲錢去補貼下冇咩錢既人/學生 唔明有咩問題

學生餐都有賺喎⋯加埋正價賺幾撚多丫

換左乜車？

痴撚線 之前就屌鳩人落格 到人地拎證據自證清白又話人分化

真正的學生餐, 10蚊FILTER豬咀, 有時仲包埋頭盔手套, 冰袖呢排應該就唔包喇 你賺比我睇 我好想睇表演

唔係佢鬥氣貼出黎個你FB睇到價錢牌個D WOR, 手足你真係落過去?

熱狗無個好人 之前仲要爆手足全名

咪分化啦你

最便捷係上hktv, BT爬蟲, 甚至係tg都有五金佬group啦
你唔係唔記得之前深水埗有仔去佢度買野比狗咬呀嘛

最好CAP圖CAP埋上面, 睇到1999
而家望落鳩估就想話李正熙指示佢地落格, 但前面都有手足講唔MAKE SENSE, 就算係都應該當兩件事黎睇

繼續等佢出料

聽聞係寶馬
不過唔知咩年份

有無人同我一樣都係睇唔明咩事

究竟貝貝有無偷貨去賣

睇埋八樓，前後碼。

出過唔少事
又唔見咩數簿 好似有contact(?)
其實地點揚咗都唔係好事

幾為手足都好，做得耐去到後面變曬質，仲要小器又小學雞，成日拎自己啲貨威脅手足，差評

哦 明白晒 原來黃店係唔可以賺錢既 賺左錢就係人血饅頭

佢係一隻比人擺上台嘅棋

真心唔明俾人炒就俾人炒
乜嘢叫頂唔順離開

姐係咁
水門、龍門無當手足係水魚
我跌哂比龍門都唔跌比國難五金呀！

你又知佢人血饅頭？😂

痴撚線....班狗發癲都入老闆數

你講到你係老細咁

得一張圖
睇定D先
廢撚事炒車
橫掂國難出硬post屌返轉頭

你又知你老母係女人嘅？

今鋪真係老細咩...大家都係手足

btw想知員工有無糧出

大家對身邊任何人都無晒信心
點團結啊

我只係同你講返咩地方買文具最便捷jie

和你shop 唔需要豬嘴 收檔五金

人地做生意都要俾燈油火燭租嫁，賺錢有乜問題，重點係有無惡意台價先？如果同市面比無賣貴好多嘅，話因為佢係黃店所以賣貴的話我覺得可接受wow。

你睇呢班連登癲狗大台既結論就係天琦都係熱狗係共諜，收撚左共狗錢坐監

同埋講真呢個時候搞啲咁嘅嘢
有乜意思呢其實大家如果有睇老細live
一定知點解炒你地
俾人炒咗姐係唔甘心所以搞尻老細
係囉 你有對話証明又到 咁貝貝單嘢又點計
搵公司嘢去變買仲要冇同自己老細講
呢單又點計剩係識話佢食人血饅頭乜乜乜
有冇諗過如果冇佢 我哋手足啲裝邊度嚟？
好心分化撚唔好搞事
已fC係貝貝個班人

我都覺得佢有時好怨婦，但佢又唔係話完全錯晒，係語氣上令人覺得唔舒服姐
如果樓主話國難五金食人血饅頭應該拎多d 證據出黎，唔係好難令人信服
都希望唔好因為佢係前熱狗而標籤左，fc 好重要架

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

咪撚再理呢個熱狗啦屌

如果佢哋係手足就唔會搞分化

Btw我都唔知

9588喎何來睇得出佢有食人血饅頭

但你講唔清楚點水魚法

#191話 賣t shirt 收 $250 係人血饅頭喎
明買明賣 有錢咪支持下囉
以佢嘅準則嚟定義黃店就死得 黃店唔可以賺錢

嗱 我都想我係老細
可惜我唔係

一早諗到…
兒登仔當距神咁拜

一班傻仔上晒國難當

push

你呢d撚屌
入間黃店食貴少少 買貴少少野 都話人當你水魚架啦
nvm 如果當我係所謂既水魚可以搞大個黃色經濟圈對抗到紅色資本
真真正正對支共做到威脅既 有咩所謂
總好過係而家仲未成型既時候 就俾你班仆街騎劫做黃色義工圈 一手一腳催毀一個咁好既武器 支共藍屍真係多謝你都黎唔撤呀

想知左邊張相係咩黎

當你水魚仲要話你知你有幾蠢？你係咪戇鳩架？

一眼知道佢就係人血饅頭熱狗
講嘢咁古怪又伏伏地又玩割蓆玩埋大台
睇佢講嘢方式好撚奸

賺左用黎換佢嘅車 你就慢慢發白日夢

佢賺多左幫返手足就話jie
賺左自己cap水走就唔撚得啦

怨婦格做大台

一樣

果時買唔到 人地有窿路 仲要俾人充公 有食水都好正常 仲有咁大班班撚屌係到割割果班平時係屋企坐？

no comment
市場交易

你係咪貝貝阿 自己狂推post

都唔知係咪改圖 自己作嘢

你呢d咪短視囉
你連點樣可以搞大個經濟圈既key point係咩都唔識
係度focus 果區區廿萬 換架車
正正就係你呢咁短視既人 日日係度開post搞分代 意圖催毀場運動

如果你係真心想改變香港 令到個運動成功 試下花幾分鐘時間 好好諗下點樣令到支持黃色既人多 減少藍色既支持者
唔好浪費d 時間係度開分化post 推分化野
如果唔係既話 就當我無講過啦

偷嘢唔認 轉移話題最叻 話佢食人血饅頭 貝貝你咪又係度做嘢 鍾小姐 你都係幫兇 依家先來爆料 點解一知道個陣唔出聲啊 咁有良心依家先講

個貝貝 鍾小姐 依家先講就係為私怨啦 佢就係人血饅頭

仲細咩 要人服你就以理服人啦 小朋友嗌交咩

是時候要停了。
不分化 不割席

去國難ig 睇

圖就得2張 唔知你後面嗰啲點結論出黎 要講既就攞証據出黎講

咪就係 笑死人 一頭係度話腦細衰 個頭又係度幫佢打工 鍾小姐收皮啦

借位
[行動POST] 快d一齊屌選舉事務處！

你都cls

笑死人 真係小氣撚 無理就打橫來講

有名你叫

又分化

又係閱讀理解0分 人地咪係個post度講左點解而加先講

屌你啦係咪都關熱狗事

講左好耐都無人信

佢邊忽做緊大台?

我就咁睇最多一個生意佬

拉 分化po

同路人都屌

耐唔耐又玩分化

正仆街

攪黃色經濟圈，啲舖頭賺唔到錢點run落去

又想抹黑分化？

想抹黑就收皮啦

個臭閪穿櫃桶底落格喎

買賣嘅嘢你情我願，佢有無用槍指住人個頭逼人買？

屌人血饅頭

即係炒車？

初初見E檔野就覺得好大問題，佢地狂收中年人士既錢，話會用黎添裝備俾班前線/後生仔。有好多中年人士真係好想出力，我見佢地幾千幾千拎出黎，國難完全唔會拒絕，但佢地賣既貨其實可能幾萬蚊以內

當人開金鋪咩
下下蝕本賣gear

樓主分化撚

賺錢就不嬲冇問題
佢最西係果副態度， 同埋賺錢又唔認
成日講到自己好似捐哂成副身家出黎咁
明明有收捐款又有正價賣

好多人捐款都係見佢有學生價俾學生， 但郁d 又話停又話加價 又賺錢又扭計

嗯等你都開一間

咁不如收左國難皮去啦，叫勇武赤空拳上陣啦
sor, 唔記得曬啲勇武比捉鬼大師捉晒添

繼續分化連登

俾熱狗逼走嘅都係熱狗

和你shop先死得人多呀

收皮喇 分化撚

條怨婦好撚煩

係咪唔記得左佢地一開始果陣開post講到明想發國難財
不嬲對佢地冇乜好感
之前次次用停運作黎做要脅更加係小學雞行為
不過唔反對人捐錢比佢地
始終有手足係佢地度買裝

怨婦居然唔即屌？
唔通張圖嘅真嘅

講到冇左國難五金就坐世界都唔會有裝咁
真勇武一早冇落國難買野啦
貪佢夠覺眼好似深水埗果次咁俾狗咬埋d客咩
郁d就話人分化 又唔撚用下自己個腦

abc team

支持

政治真係屌你識唔撚識大局為重 係咪又想搞到互屌大家唔知信邊個跟住心灰意冷阿屌

又係熱狗 煩唔L煩

呢個真

咁又唔好咁講，好多前線solo冇人脈攞裝既其實都係去國難攞貨，佢始終都有散到啲貨出嚟既，不過啲錢銀內幕就真係唔知啦

得一幅圖
再上面既對話係乜先
cap埋再討論

你咪講左重點囉，用戶會自我評價
開po係為咩呢，自己諗

仲有有d12,3歲初發夢唔知掟就真只係識國難，咁可以點？

我又唔係樓豬我撚知佢開黎做乜？
我只係憑兩邊依家俾出黎既證據去討論
邊一邊有新證據咪再睇
就算國難唔話自己係大台
其實大家無意中已經當左佢係大台啦
你都識講12,3歲唔知去邊買就去國難
咪又係佢做左大台既證明

其實佢咪一樣當自己係大台
之前郁d就話唔賣唔開鋪又加幾倍價
目的係咩你再諗清楚d

租舖位，燈油火臘都要錢，點為之營利

咁我都淨係屌佢當手足水魚呢句jie，幾撚涼薄！

從佢講咩出來選 𠝹泛民票
同成個小學雞咁要脅無裝賣
已經頂佢唔順 fb仲成堆人撐佢
唔怪得城市論壇大大聲話自己搵到錢仲換車

認同 用黃店個概念嚟睇都夠支持佢啦

咁熱普城真係特別多私怨是非

又分化。。。好悶呀。。。

人血饅頭。開間鋪。日日榮光貼文宣。賺得仲快。仲要無風險添。。

btw 點解唔屈埋顧客名單。係腦細親手交俾班狗。反正都屈

香港人都幾撚好笑
無個人係信得過
賣野既cap水
藝人一個二個為着數認黃
選埋啲弱智仔做區議員

呢篇佢吹得大左d喎，大學打工賺到300萬？

佢淨係賣過啲咩10蚊餐12蚊餐都夠晒啦，有用過啲黃店送水/痴海報
點解樓上成班人一見熱狗就屌，雙重標準？分化？真係分唔清方個先係私怨

大敵當前點解仲可以開啲咁廢既post黎搞散軍心大家可唔可以諗下自己做緊乜鳩

大沙包
毒氣房
國難家書
12歲送頭

泛民又點樣熱狗法？

成班傻撚話人地分化明明國難先係分化得最多

走入中聯辦密室談判
反對小圈子 但係入去選特首 同功能組別
重唔係港共b team?

第一個point都make sense d
第二個point 係熱狗理論喎

中聯辦密室談判
傾左 政改 區議會（第二）功能界別 番黎
反對小圈子同功能組別 但係支持政改加大佢人數 係咩玩法?

第二個point 係熱狗理論喎
係事實既野 邊個講都係事實 因狗廢言既話冇討論空間

李政𤋮正仆街。

題外話

如果黃色經濟圈 係對人反對 所以我地做得岩呢個理論
敵人支持既野 係咪姐係我地做錯呢?

2010年進行的2012年香港政治制度改革討論中，民主黨對政府的方案作出改良，建議把新增的五個功能界別議席由全港未屬其他功能界別的選民一人一票選出，變為一人兩票。最初建制派及政府對此表示有保留。但6月17日下午，曾余辯論前數小時，全國人大常委會基本法委員會副主任梁愛詩在接受電視新聞電話訪問時突然表示，該改良方案並不違反《基本法》，值得支持。[2]

6月20日，香港中聯辦副主任李剛再與民主黨何俊仁、劉慧卿及張文光會面，轉達中央已為其改良方案開綠燈的訊息。據中通社報道，李剛在會見中說，民主黨提出的「一人兩票」方案，可以提升政改方案的民主成分，有利立法會通過政改方案；而「一人兩票」方案不牴觸《基本法》和全國人大的有關決定，且屬香港本地立法範疇的問題，他持積極支持的態度，並樂見其成。[3]

6月21日，時任特首曾蔭權中午12時半正式宣布，政府接受民主黨的區議會改良方案。新增功能組別由區議員提名，不屬任何功能組別的選民投票產生。[4][5]6月25日政改表決，立法會通過地區直選及功能組別各增加五席，功能組別新增之五席，將確定使用新的政改方案，並於立法會復會後通過本地立法處理相關事宜。

密會但你又知佢地傾左咩
同埋單野幾十世前 當時做錯 今日都可以做番啱
當年夠大把高登仔話自己係中國人啦
至少到今日民主派都無賣我地

咁第二個point你期望係點？
無人去選 個議會就會有真普選咁？

未撚講完果堆只係睇少少
就話連登泛民打手班fb弱智
成日cap一兩句出來
就當全部既人
屌你老母 夠膽cap埋 其他內容
成日話分化 熱狗果堆就最撚鐘意分化
乜撚腦細腦細咁叫

李攻熙係幫過好多前線係事實
但佢一睇唔順眼 當人乞衣話賣貴唔賣都係事實
根本好多人都低調做好多野
佢副口吻根本高調博出位

Same

不🈹️

你同民主派私怨就留番同熱狗傾
正常人係會記住共匪做左咩
唔係記住自己人做左咩

連登真係好憎熱狗
明明李政熙本人勁憎熱狗

一開頭d員工走剩幾個呀
一定係全部員工都食夾棍
只得李政熙一條友最為手足喇

依家唔係話國難呃人
係話佢食人血喎
我覺得兩樣野有分別

佢既貨的確係明買明賣
但係佢賣得貴係因為當初佢出緊真學生餐($10一套/件)
真係每套都虧本咁出先令人覺得其他人俾貴d幫補下係無問題
因為都係幫到其他要裝但唔夠錢買既人

呢個概念種左落大家度
形成左賣得貴=幫補學生價既固有印象
變左之後大家都係用呢個原因去解釋佢加價

依家個問題其實係大家對佢既期望同實際結果唔同
佢賺到既錢唔係去番學生價
然後學生價又加 正價加得仲癲
已經唔係幫補下燈油火蠟同鋪租既程度
都o中未提個音響基金
又係唔知d錢去做咩用途
好明顯利用緊之前做落既好形象既大大力咁cap左膠既錢

樓主兩張圖左上角點解+852 一張有隔開另一張冇？

除咗咁
我陪我朋友都去過買
我見已經好多家長比錢佢地資助
咩學生價
真 學生試問真係有幾多錢？
我朋友問完價錢冇錢買gear 企左係度
都係咁啱有個家長係格離幫我朋友比
係 係幫咗好多手足
不過幫過唔等於大曬
或者食人血饅頭都得囉

如果呀豬呀狗去買都係用超低價嘅話 咁真係要幫手嘅小朋友點會買到

Show埋學生證啦 點先信堅窮吖

咁點分真係要幫手先 學生價就學生價啦，仲細分咩要幫手，同個rb自拍好無

咁黃色經濟圈係咪又人血饅頭？

咁岩同期老竇搵仔夠話停更啦點解呢？
學你話齋，我又唔係國難，撚知佢唔開舖黎做乜？

所以係咪真係全部熱狗都係鬼

我都覺得以佢性格無理由唔屌鬼還拖，
留名先

一個po睇到幾多分化 on99 一句講晒佢有幫到手就係手足 對自己人好就係手足
拉

痴撚線，佢送gear點計呀

幾十蚊俾佢啦 做佢水魚好過做其他人水魚

你講送落中大poly?

同意
ssp佢買一pair filter , 門口d野任拎
又腰包又袖頭巾等
賺？

人地有付出過，你地又話人
人地夠姜入gear 賣，你估個個中，大學生可以上網買咩？
中大個場，送晒gear,你又知唔知？

咁都叫人血饅頭

不如講埋全香所有和理非都食緊人血饅頭啦

賣鳩完你 今日做番岩

中共都進步緊 做咩唔俾機會佢改變

有冇上前線都唔應該自爆出黎，自己拍定片做呈堂證供咩

你覺得賣姐
我唔覺得 當日跟本都無得傾 係咪都要有小圈子
咁不如要個好d版本
當日香港人自己都無出聲啦

agger

強化小圈子選舉，點解係好啲嘅版本？

當日全香港屌到佢哋開花喎，點會冇出聲？

知唔知新民主同盟係點嚟？

btw，分化post，拉！

收皮啦樓主，你本人做過乜撚野阿？

張圖係真定假都無人知但講真國難要食人血饅頭其實唔洗搞咁多。呀鐘小姐，唔好打算拉人落水喇乖乖消失反357年先喇

唔好再信條國難五毛喇
成撚日扮大台 悔氣撚

啱呀點都要賺唔通倒貼成份身家囉。咁樣都做唔長喇

咁老實講，早期邊區有活動佢就去邊區開鋪，比我地補飛買裝，果期都係有做學生價，係去到比狗掃場扣左球貨果時，先開始冇做咁多學生價同加成人價，都好合理啫
冇咗成百萬，仲點養家同入貨，你有難處同佢講，佢都會有學生餐比到你

成日話兄弟爬山/唔好比手足做condom,唔撚同因為佢同熱狗有過關係就當佢係condom ，無視佢做過嘅一切

都已經過左6個月，如果你地仲係咁鍾意玩分化做鬼，不如做返港豬算，飲喜茶，食海底撈算啦，學咩人講光復香港時代革命

連登仔：樓豬係鬼係黑警，國難五金幫左好多手足

冇左成百期呢句真係睇到笑
佢個音響基金真係冇人記得

依家唔係要分化
係要大家睇清楚自己以為幫緊場運動既野到底係咪真係有幫到手
定其實俾人利用緊大家對場運動既付出

連登仔真係易分化

Nothing. But everything’s wrong when your deeds don’t match your words, which is the whole point of op’s post. Also, really? You’re really gonna do the whole free market speech now? When HK is at war? It’s bad cause people’s lives are at stake and you can legit help people by lowering product prices and making them more affordable. I’m not saying you can’t make a profit, cause ofc, you need to cover your cost right? But is it really ethical and beneficial to all if you raise the price as high as you can cause it’s a ‘free market’?

學生餐十蚊點黎利潤
作好啲啦

up

上個星期係城市論壇先自爆完自己換左新車

明買明賣，有咩問題？送比你好唔好？

我都同意係明買明賣, 唯一黑人憎係之前加完價話係「教育香港人」

國難老闆又唔係聖人，做唔理想好正常

再者，比自己人食人血饅頭》比血白流〉比支共食

有上都唔會答
為一時之氣自爆

如果犧牲冇意義，就只係為左證明自己可以犧牲而犧牲

比自己人食好過比對家食
綁手綁腳一定贏唔到
拿住道德高地訓集中營有用定贏左先？

可能佢未出世 ...

5毛又想點

講緊正價啊
你唔識野就話人作
我指佢賣出黎既價同我公司搵五金鋪拎既價差唔多

不過我對上一次訂都係上年7 8 月

分化post , 不推文

你搞錯左熱狗喺連登個意思，只要係連登泛民冷氣友唔妥既就係熱狗 講講下天琦都隨時係五毛係熱狗

我冇票投都係5毛
咁有票投果又唔去投果班一定係 共諜

佢想套現，叫貝貝用第2個牌頭去賣，依家屈人偷貨出去賣

推推推

即係個貝貝有份幫手 筆錢個貝貝食埋 就出來話國難人血饅頭

俾個網你溫下書先

真係搞撚笑，爆完呢單無啦啦有個十二歲要買裝，真係六合彩都無咁橋。

人咩血饅頭
分番清好無 做生意還做生意
人血饅頭還人血饅頭

利申：最僧熱狗 唔鍾意d 串77 既人 但只要幫緊手足就ok

事實無代替品，所以一定唔係鬼

人哋生意佬要靠呢啲鋪面生意揾錢？唔好再亂吹，阿sir你窮人就收皮啦

你落order之後屈你偷貨私伙賣喎，姐係偷野喎，on9仔

佢食水咁深，有裝唔肯派，錢就落晒自己袋，仔女老婆就送去美國生活lu，勇武應該戰死，呢d咁涼薄嘅說話都講得出，唔會係好人呀嘛。

正解，佢d貨都唔係自己錢買嫁啦，

識唔識字呀on9

我一直講佢正價

正價講黎把撚咩
人地主打係for學生架
就算正價同出邊一樣價又有咩問題阿
又block 一件死分化撚

賣正價有咩問題呀on9
你會唔會話五金鋪人血饅頭呀？
唔駛食飯呀？食香，枝香都要錢買啦

佢一直吹到自己蝕到入骨 但正價明明有水位

咁有水位就唔好同人日講夜講蝕到入骨啦

唔係個個有學生價，極少係$10一set
d貨錢係靠各位去買野唔找錢，或者捐俾條7頭嫁
你收正價都唔係問題，係打正個牌頭出黎吸水
自己賺到錢就落袋，cu 同埋大個2日，真係係為學生或者前線好，一定會派裝啦
佢竟然話無做好準備就應該戰死沙場
仲有佢唔係唯一一個老闆，連個拍檔話去派裝佢都反對
好多人當個日係end game
佢就當人傻仔喎，，，，，

咪臭係
成日話自己好窮
又話付出左好多，屌，條撚樣一早收返成本
賺大錢啦
夠錢俾仔女，老婆移民去美國

做生意邊會蝕本架

「篤灰、分化、割蓆」
真正落手落腳做實事既手足
永遠比坐係電腦前打字既垃圾篤灰分化割蓆

咁撚叻請自已做 記住要賣得比學生價更平 一毫紙利潤都唔好拎

唔好帶風向

唔鐘意佢咪抵制佢
人地一早講明發國難財
講咁多講經
離心離德自然冇人撐
冇問題自然有人撐

冇人脈既單拖前線其實都係有好多物資Channel幫佢哋嘅

鼠目寸光

嗜血狂魔李政熙
12歲都送頭點會唔發？

唔明佢郁啲就話暫停營業係咩事

個對話圖好撚假

心水清

其實或者從篤灰論嘅角度
如果國難五金所屬嘅熱狗真係中共派嚟做場戲嘅
假設中共真係畀咗好多資源佢先算啦
之後畀左報大做文章
話啲人係因為貪少便宜而支持「反對派」嘅
只要熱狗唔分票
唔篤灰嘅
咪有得佢囉
仲好添呀
食中共錢然之後用中共錢去做大龍鳳再傾銷賣平嘢畀手足用
還掂傾銷唔係犯法嘅
咪有得中共倒錢落咸水海/畀中共對家囉
總之佢一路唔好傷害手足同傳統泛民主派
而傳統泛民主派對於佢某啲理念保持距離，唔好畀中共諗住污名化奸計得呈就好
咁樣

當然咁做都要保持不篤灰，不割席，不分化啦

所以大家唔要大台就係咁
若果熱狗李政熙上咗位，佢就係下一個毛賊

借個位

睇完邊個仲話後生仔唔係香港希望？有線又一次好波！